Stephen 同 小豬 邊個雜食

覺得小豬雜d

Both 性上癮

小豬贏

Stephen啦

香港四大雜食王:Stephen，希哥，羅天宇，鄧健弘

漏咗終極雜食王鄧兆尊

Stephen食親都大波妹

子仁唔雜食囉 屌你
佢食得都係好嘢
除了一個豬西joey tai （或者因為joey，所以被迫變成雜食）

呢個係豬西王

仲有吹波波呢